廚房有隻野唔郁 究竟咩嚟

冇燈睇就一條黑色嘢 以為個櫃整花咗
開燈睇 就發現呈淡綠色 透明嘅物體喺度
究竟咩生物 好恐怖

都2019年仲影到濛查查

你條精蟲

佢驚咗隻野 唔敢再行近啲影

有機會係蜻蜓/ 螳螂，因為你真係影得太高清

屌咁撚細隻都驚

iPhone 7+ 差不多啦

我怕佢會飛過嚟

美女怕昆蟲